黑乜撚嘢警啊 維持秩序就係暴力？ 佢哋都好辛苦㗎

Sor我係標題黨 專登引你入嚟鬧鳩我
佢哋每次都要諗用咩方式打鳩人 真係好辛苦
黑警打人花式合集